「做法不完美，但可以接受」完全弱撚智

有時明明錯到離譜都淨係識講呢句垃圾

做錯就要屌！屌撚到啱為止！「做法不完美，但可以接受」只會縱容人繼續犯錯

句嘢係林鄭講先架

又關事？

唔要互屌! 不割席不分化!!

人腦係好撚on9既，自然反應係唔識否定一啲概念
例如生活上遇到好多好多不公，呢啲景象只會充滿你個腦。
即使理性上，我地知道某啲事係反面教材，但係自然反應之中，好易受負面概念影響。
咁就好容易解釋到
點解中國人咁多人都咁仆街，
打機果陣，通常一有人屌隊友就好易輸，
FB, Twitter 冇dislike制，就係唔想大家沈醉係負面情緒。
打機想嬴就唔該多啲讚下隊友，冇人讚咪唔做囉，唔洗屌既

屌撚走曬d人你自己玩啦
花左幾大力氣叫唔好互屌
你走出黎叫大家互屌